笑到仆街，警狗Tk隊友，扮冇事行開（多圖）

唔知係咪白警呢

狗咬狗

成面都係，飽曬唔駛食聖誕大餐

可能其他紀律部隊

點知係自己友？有無link？